（有圖慎入）戒丁一年後破戒既圖，激多量

我自己都被自己嚇親...

我每日打都係呢個份量

真定假

咁少就唔好拎出黎啦

咁少既

請及早求醫

好核突
仲衰過支那Style
虧你仲影得落手

點解要掂返自己啲精
唔通。。。

Bam

無出三日都多過你

（有圖慎入）我岩岩打完飛機，好內疚，點解我戒唔到J

好嘔心。連登真係好多痴線佬